入嚟叫聲膝頭哥，保佑你出入平安

咁乖入嚟獎勵下你